關於Ielts 推銷電話 有經驗嘅巴打入

小弟前幾日收到個Ielts 電話
一開始就話咩ielts嘅人
我聽佢把聲幾正就冇cut 佢線
佢問我咩名 我咪求求其其答佢popo
佢自己solo咗10分鐘 就叫我聽日去佐敦周生生大廈試堂
鍾意就比300蚊留位 唔鍾意就唔好比
有冇巴打收完電話真係去周生生試堂？
係咪又係昆9人上去個啲嚟

想考IELTS 不如自己操多幾份paper

我都收到 不過我好好奇佢點知我係year1

係咪考完dse oral 係試場外面做左d問卷呢?

係咪都係周生生大廈？ 巴打有冇去

我上過去喎 佐敦個邊嘛

巴打最後點？求詳細

上去學左d野咁囉 不過最後都冇留位

上個禮拜有條友打黎 話係古代打黎 講一大堆嘢 自己英文又三咗 諗住考番個Ielts 所以去咗試堂 仲俾咗三百幾蚊留位費 但啲學費真係貴到痴線 貴到唔敢同屋企人講 而家俾條撚屌煩住 有咩方法可以直接收佢皮
利申:知自己柒咗

補充埋: asshole仔

我都係 喘先俾左300蚊 我諗住聽日上去攞翻

點攞番 諗緊點收條友皮 好煩

你直接話覺得唔啱你 話你會上去攞翻300
對住呢啲人唔洗俾面

個tutor有冇whatsapp你

Ielt 有心自己操
比錢曬錢
同埋真心易過dse

你報ielts course可以申請政府既CEF，有1萬蚊資助，不過有無需要報呢就睇你啦。佢地專幫人由6補到6.5以上，考到好似7.5以上更加有佢地自己補貼既獎學金

佢地好撚狗架，佢會打俾你好大機會係因佢地打過電話俾你d friend或者有你電話既人，sale佢地，問佢地而家讀完書點，對象主要係讀完dse既學生，跟住如果你吾cut佢線佢就覺得你有興趣考ielts喎，就叫你試堂啦，跟住以不同既優惠去令你報佢地既ielts course,eg.我地而家有新導師開班所以你而家報會平千幾，而家你可以申請政府個1萬蚊資助喎（如果未申請）扣除資助都只係3千零到炸. 好啦去左試堂，試完啦，佢就會，姐contact你個個，佢就會拎一份野出黎啦，咩黎呢.....係一份contact list.佢就會問你會吾會有d fd想讀ielts架呢，你話無，佢都話你求其俾幾個電話俾我啦，我要交數，吾該阿，跟你就會求其俾幾個電話俾佢，好似仲會問少少呢d既背景資料.就係甘d電話就俾人拎左去sale ielts.

但無啦啦要叫屋企人俾住萬幾蚊 講唔出口 同埋見好多巴打都話可以自己操
如果想升番上U係咪最好考番個6.5

要升8大，英文dse又無4，ielts6.5係其中一個提升競爭力既條件

同埋你升咩升上u先

dse/asso/hd?

asso DSE英文得3

有啊 佢地分開左兩邊 一邊係有條友聯絡你然後係咁叫你去 個tutor 就你上去試堂問你攞電話再ws你。不過我覺得聯絡個條友真心煩

而家冇覆佢 聽日再煩我就block9佢